得罪講句, 當班中國人有錢都冇得享受國際品牌, 作反都似

要令有錢人參與革命有幾難?
當班中國人,有錢都冇得用IPHONE等國際品牌手機
有錢都買唔到國際品牌奶粉
有錢都買唔到INTEL同AMD砌電腦
佢地得返2條路可以走:
1.移民
2.搞革命推翻雜氏政權
但如果移民呢條路都比所有民主國家封撚埋
有錢都移唔到民既時候, 佢地就會搞革命推翻雜氏政權

唔撚洗親身參與呀
不停用錢收買人心,請人搞革命都得呀